金與正批文在寅嘔心無恥

南北韓關係升溫，南北韓聯絡辦公室被北韓炸毀。北韓領袖金正恩的胞妹金與正狠批，南韓總統文在寅日前發表關於《六一五宣言》20周年的演講，稱是一派無恥讕言。青瓦台斥，金與正無禮，而且缺乏常識，重申朝方應為一切後果負責。

【南北韓關係】金正恩未炸夠 美媒料再炸金剛山觀光區

【南北韓關係】北韓駐兵軍事緩衝區 開放禁區讓民眾撒反韓傳單

文在寅周一（15日）發表《六一五宣言》20周年的演講，北韓勞動黨第一副部長金與正周三（17日）發表演說回應，再次譴責脫北者散佈反朝傳單，以及南韓政府默許這個做法。她認為，文在寅應在演講中道歉和反省，並承諾防止類似事件再發生。

金與正表示，文在寅將南北關係升溫緊歸咎外界，揚言朝方不會再同「如此卑鄙」南韓討論雙邊關係。她一再警告，等待南韓的只有後悔和嘆息。

【南北韓關係】南韓統一部：北韓炸毀南北韓聯絡辦公室

【南北韓關係】北韓中午切斷與南韓通信渠道 南韓打電話無人聽？

負責對韓事務的統一戰線部長張金鐵亦稱，日後決不會與南韓交流或合作。

南韓青瓦台國民溝通首席秘書尹道漢回應指，北韓此舉損害兩韓領導人互信基礎，南韓不會坐視不理。他續指，北韓近期一系列言行不會對自身有幫助，朝方應為一切後果負責。

好想抱起金與正屌

女人當權果然恐怖

其實真係再開戰北韓有著數咩

痴撚線

佢唔化妝都唔差，前排有張佢化左淡妝相，正過好多南韓女團

左膠治國 離亡國不遠矣

穩固政權同爭取軍隊支持，金仔應該有d野

你已經死了

당신! 엄마를 젠장, 모유 수유를하라고했는데 가짜 개 사용에 대해 언제 이야기 했습니까? 카스미! 당신의 어머니를 딕, 당신이 당신을 입력하려는 경우, 당신은 신호를 보내 사람은 먼저 결혼해야합니다! 어서! 결국 1212를 해! 1212 Jer! 한 손을 잡기가 너무 어려운가요? 밀어서 밀어! 좋다! 두두 금지! 당신은 오래된 꼬리를 젠장! 내 똥을 잡아 갑자기 Q Q를합니까? ! 삽입하세요! 밀어! 손으로 콩을 부어! 서양인 만이 결혼하는 법을 알고 있습니다! 당신의 어머니를 젠장! 폴리오 가랑 결혼 해? ! 손 들어! 모기 띠가 매주 나옵니다! 루 치 라! 미안, 들어 본 적 없어요! 4-5 문장을 말하는 것은 우울하지 않습니다! 포즈를 바꿔라! 추모식과 다시 결혼하십시오! 카트처럼 언니와 결혼 할 수 없습니까? ! 꺼내 루키! ED 리듬 감각이 너무 죽었다! 아아 ~!

已經進發到有韓文

睇到厭
次次政權交替都要揾野搞
當年炸延平島
依加炸自己

棟野係南韓比錢起，好似起左最少幾億

之前套The Interview，可以出新一部了

一路用高踭鞋踩一路話嘔心無恥

中國無限量資助
加轉移美國視線
總結：芝麻又成大贏家

劇情：美國特工行動失敗，比金妹捉左去做性奴，之後諗計離開

打未 好悶

我就唔信會再有得無限量支持，打黎睇下好冇

唔講以為文在寅叫完金與正雞冇比錢
嬲成咁

最好有AV係咁樣拍

係佢堆保鏢抱起你比佢屌

好大機會金仔真係死左
所以啊妹先要強硬爭取國內支持

樓主最無恥

之前見文總果款冧樣

隻揪啦

其實點解會咁
明明上一兩年金仔先同文在寅橋手行三八線

唔係個個地方都好似台灣咁有女人當權就一定社會和平

北韓: 好嬲呀炸自己地方先

1212

你都識講金仔，而家係金與正女王

淨係見到1212就知道了

痴撚線，咁撚無家教咁話人都有既，堂堂大國

對北韓奶成咁。廢物一名

文在寅都O撚哂咀

您！該死的我媽媽要求母乳喂養，但是您什麼時候談論使用假狗呢？霞迪克你的母親，如果你想進入你，你會發出一個信號，這個人必須先結婚！匆忙！終於做到1212！ 1212耶！一隻手太難了嗎？推推！好！嘟嘟禁止！你該死的老尾巴！趕上我的狗屎，然後突然問Q嗎？ ！插入！推！用手倒豆！只有西方人知道如何結婚！媽你媽！您要與Folio結婚嗎？ ！舉手！蚊帳每週都會發出！盧志啦！抱歉，我從未聽說過！說4-5句話並不令人沮喪！改變姿勢！再次與紀念館結婚！你不能像卡丁車一樣嫁給姐姐嗎？ ！把它拿出來，菜鳥！ ED節奏的感覺太死了！啊〜！

發窮惡係會唔理後果
人地南韓人都好錯愕，覺得係個阿妹突然係和平之際無啦啦起高牆斷交，係北韓好驚ing

唔知驚乜9 唉

有無圖?

睇嚟金仔就死 細妹要掌權又要撩是鬥非

再次與紀念館結婚

點解我睇得明

唔會打啦, 一打就滅國

金仔死左去邊那？回魂啦

橫掂都係郁支那 美軍一次過清埋北韓啦

日本仔有冇可能拍套金與正同文在寅扑野嘅AV???

好多人想睇滅國

當然唔及佢至愛習大大

咁樣衰，髮線後移，心地又唔好

你話金仔冇事我都唔信
金妹呢排岀位到呢

金仔已死

金仔係咪已經死左

Honeypotting?

好樣衰

傲嬌形象破滅

佢抱起你黎屌
屌到你射血都唔停

北韓鐵娘子

斷人糧 重唔打丫
南韓三星幫華為
都係狗賊呢架啦

咁先有征服感

咁佢見到侵侵會唔會跪地

北韓真心覺得有得打咩

玩到咁大唔似R援助咁

北韓正式由SM女皇統治

唔駛翻譯都估到係邊篇潮文

金正恩去咗邊？

慾求不滿咁
文生滿足唔到佢咩

直頭炸埋青瓦台啦

文在寅呢啲死左膠都係只會托吓副眼鏡笑笑口咁講要包容

唔會,因為侵侵係帝國資產主義既走狗,係敵人

文在寅搵左班脫北者去活祭未?
唔係金與正唔收貨

其實文在寅都親共，女王同佢唔係一黨人咩？
演邊齣？

文在寅 : 想唔想試一下老夫嘅指功 ?

只有西方人知道如何結婚

你不能像卡丁車一樣嫁給姐姐嗎？

cls

問心,其實文在寅心入面想唔想同金與正做愛

you! Damn my mother asked for breastfeeding, but when would you talk about using fake dogs? Chardick, your mother, if you want to enter you, you will send a signal that this person must get married first! hurry! Finally do 1212! 1212 Yeah! Is one hand too hard? Push! it is good! Dudu ban! You damn old tail! Catch up with my shit, and then suddenly ask Q? ! insert! Push! Pour beans by hand! Only Westerners know how to get married! Mom, mom! Are you going to marry Folio? ! Raise your hand! Mosquito nets are issued every week! Lu Zhi! Sorry, I have never heard of it! Saying 4-5 sentences is not frustrating! Change your posture! Marry the memorial again! Can't you marry your sister like a kart? ! Take it out, rookie! The ED rhythm feels too dead! what~!

1212 Jer!

seed 呢

世紀罵戰STARTED

wa

話唔定一早啪過

而家勞資糾紛

林鄭

額頭長過下巴幾多倍

姐姐仔新官上任要立威, 就諗住搵南韓嚟抽水, 唔知係咪睇得北泡D吹水宣傳多過頭, 上晒腦自己都信埋北泡軍天下無敵

最係佢真係揮軍南侵一統朝鮮半島, 睇吓會唔會踢著鐵板, 然後自我崩壞滅亡

都幾痴線

金正恩應該真係死左

君は！ くそー、母は母乳育児を求めましたが、偽犬の使用についていつ話しますか？ チャーディック、あなたの母よ、あなたが入りたいのなら、この人が最初に結婚しなければならないという合図を送ります！ 急いで！ いよいよ1212！ 1212うん！ 片手が硬すぎませんか？ 押す！ いいね！ デュドゥ禁止！ あなたは古いしっぽをくそー！ 私のたわごとに追いついて、突然Qに尋ねますか？ ！ インサート！ 押す！ 手で豆を注ぐ！ 西洋人だけが結婚する方法を知っています！ お母さん、お母さん！ フォリオと結婚するの？ ！ 手を挙げて！ 蚊帳が毎週発行されます！ 呂志！ 申し訳ありませんが、聞いたことがありません。 4〜5文を言ってもイライラしません。 姿勢を変えろ！ 記念碑と再び結婚しましょう！ あなたは妹をカートのように結婚できませんか？ ！ それを取り出して、新人！ EDのリズムが死んでる！ え〜！

對住香港警察變廢柴一個

呢張化左妝好正,好想同金與正做愛

佢話你嘔心無恥呀

咁又點？你夠膽打人咩？

唔明

關咩事，每個北韓領導人上場都要發癲先坐得穩

jed

傳去北韓會唔會立刻打杖

因為北韓次次咁樣，南韓只會繼續對北韓含

金仔死左

南韓飄啲傳單過去都唔錯

共產獨裁政權講野都一樣語氣

睇嚟金仔真係出咗事，唔係好難解釋點解佢阿妹會用製造外敵戰爭嚟鞏固權力依啲手段

顛過金仔好多

左膠冇人比面

好想訓起度,俾佢射尿起我塊面度
佢企起度, 俾佢單腳踩住我個頭, 再射尿去我個口
佢用半咸淡廣東話講:「忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也」

Ching 你平時係咪食開屎？

教車師傅

因咩事食得咁偏

北韓就係撩南韓打，因為佢地無可以輸